今日捉鬼一事，切勿自亂陣腳

首先屌哂班捉鬼撚，快撚啲拎走以貌取人嘅概念，大隻唔一定係狗，好耐之前都有post講過有啲臥底就係搵啲你估唔到嘅人做，好似毒撚咁嘅樣都有，唔好以為啲狗真係咁撚蠢。

但我想講嘅係，如果我係狗，我一定會代入我地嘅諗法，點樣先分化得我地最有效，就係我地嘅大忌：起大台同分化。黄色經濟圈好有威脅？我就搵人起過大台打散你地班人。好憎捉鬼？一捉鬼就有幾個熱門post？下次就派人岀黎扮捉鬼。佢地真係要幾狗有幾狗，講真無得防，無得估，唯一可以做嘅就係保持獨立思考，自己諗多啲，而家要滲透話咁易，如果呢個時候仲未學識自己思考多啲，咩都人地代哂你去諗，你永遠只會慢人一步，比人帶住走，甚至拖人後腿。2020年比個目標自己，智慧力量並重。

光復香港
時代革命

推，咪撚再捉鬼，次次都只係TK捉同路人，你諗下對方會有咩感受？比你真係捉到又點，你會控斷佢手腳？你會放火燒佢？唔撚會呀嘛，鳩嗌兩句黑警黑警又放人走，咁你就算柒數啦，捉你老母咩。

你會打斷佢手腳？

鬼係無樣睇。
鬼係無樣睇。
鬼係無樣睇。
重要嘢講三次

同路人出嚟遊行比你當係鬼，真心以後唔會再出

利申大隻

邊個捉鬼就係鬼